
                      He de reconocer que me aburrió soberanamente la película, lenta en casi todo el desarrollo de la misma, exceptuando en contados momentos que pasa a tener un gran estado de exaltación. Puede que Rpdrigo Cortes con el guión quisiera hacer una critica constructiva y a la vez destructiva de la televisón o de la gente consume la misma, pero tampoco me pareció que hiciera demasiado hincapié en ello para mi gusto sólo ridicula al personaje que parece un poco perdido en su vida. Se me hizo pesada y la actuación de Leonardo Sbaraglia no me gustó. Por cierto entiendo que para los gustos los colores, pero me quedé alucinado cuando oí a alguien decir que era la mejor pelicula del cine español.
        
            